分享吓大家買唔買到kolor飛

好啦我先今次冇咁好彩買唔到
電光火石之間0.0幾秒已經清晒

10點正我同女朋友一齊搶都搶唔到

人生最順利就係今次

師兄我係咪識你，我個friend都係咁佢到而家仲咁緊F5

我人生最順利係上次買rubberband

RB都睇咗，不過靠屋企人，唔係靠自己

上次真係超好彩第七行

羨慕
上次係780，但爭幾行就同580啲位一樣

2張780

唔係會然

不是我 我返緊工

可能就係因為咁今次買唔到飛

買唔到